擬將新疆問題與貿戰綑綁特朗普打人權牌 中美決戰聯合國

係咪係時候要為宗教自由人權聲援新疆

雖然係好事，但唔覺侵仔真心為宗教囉